[Huh] 生化危機2重製 廣東話講解Claire硬派

今次到Claire了
其實Part1係幾日前已經post左 但未出2所以唔開post住
之前Leon都做得幾好 已經推到過百訂閱
亦都有十幾位巴留言支持同問下問題
舊post:

Part1:
Part2:

樓主好好人，幫手推一下

我地係度傾啦 唔想推新post
Ada你話唔小心比僵屍咬到我到接受到
但有咩理由會暴君打到㗎

又釘左一次 開最右個時甩左手

正常來講 鱷魚到ada到下水道入棋房之前嘅劇情全部唔應該有傷害
Ching加把勁 唔明再問

LM 返工都冇乜時間打，而家打到Leon表下水道

你係第一次打定係第一次刷火箭炮

巴打好有心機 睇過好多其他speed run, 你呢個打法同用廣東話清楚好多

仲係第一次打
啱啱睇咗三分二你個Part one，睇得出你好有心機出攻略，加油巴打

多謝你 未來我都會繼續努力
自己睇返其實都覺得有啲位可以講得更清楚
但我又衰心急想快啲post

衰手殘真係無得怨 聽日收工再梅花門試過

唔係唔想你睇我片
不過第一次梗係自己體驗劇情啦 咁快睇攻略會唔會怕嚇唔到自己

加油 再真係唔掂先睇我條片背全部位置啦

唔怕，我俾暴君追都追到勁緊張已經夠，如果唔係成世爆唔到機

做錯野就會
好似開完門唔即刻轉番個switch 去風扇

係好有壓迫力 無論係腳步聲 BGM定個樣
連行路姿勢都好似個痴線佬

可能我第一次打已經俾佢嚇到瀨屎
所以啲位已經背熟晒

媽呀！唔敢想象重制第三集隻追跡者會點

我估追跡者應該會好似g1咁要打先見到掛
唔係似暴君咁全地圖跟蹤

留名跟進
啱啱打完LEON 表 CLAIRE裡各一次，跟住想拎火箭炮

#1 兩條係claire表嚟
呢條先係Leon

幾時會打埋裏？

1個星期內會出埋

Claire 定黎明先 ，想睇黎明裏

其實邊個先都無所謂 因為劇情已經背到熟曬
但問題係我想拍得快啲 但用手掣玩實在無滑鼠射得咁準
諗緊點樣節省時間

買PS4 keyboard mouse

買左都唔可以刀死G1
所以正常應該係電腦再買隻game
Btw Leon裡已經拍到一半 聽日可以交貨

跟咗巴打個流程玩Leon A
成日手殘被喪屍咬
最過份果次喺下水道啱啱上水行樓梯
原本應該有隻喪屍企喺房門口，我打果次竟然企喺樓梯轉角位
一轉彎見到佢想調頭走，就被佢捉到正
去到超級暴君D三色草啱啱夠用

你係諗住見唔到佢就轉角都無定真係唔記得左有野係嗰個位
恭喜你火箭炮已袋